拜登果然不負一眾連登仔所望

兩黨（民主黨+共產黨）共識又然